是午 營養均衡

帶2兜返公司
一兜係蛋肉菜
另一兜係茄菜
食蛋嗰陣要走黃

啲菜幾新鮮

想食嚿雞

又整得幾靚仔

健康

多得老母買得好

come

又靚又好食

不如你去做雞養我

是，成50克蛋白質

會窮

咁高protein gym撚？完全唔食碳水？

個盒同隻叉好靚

好想癩下

條路開闊啲 會搵到錢

叉靚啲

一齊食

好想掉佢隻叉落地再踩躝佢

朝早食咗通心粉

都好，做parttime先

衰人

講真我想搵part time 一唔一齊返
但我搵咗2份冇回音

我唔食早餐/飲杯粉加奶算

你好勤力呀

我朝早好好食慾，一定要食到好豐富

搵多千幾二千都好

弘，你唔夠使咩

爺爺 貓狗生活費同佢哋保健開支

仲有租屋

舊雞幾正咁

ok la
等買donki嗰隻

鞋唔鞋？

少少鞋

殺咗我

蛋

殺咗你，咁你阿爺點算

日本蛋勁正

點解走黃？

脂肪含量高

就算gym唔gym都要食脂肪
你有其他代替？

啲營養全部喺隻黃到
同埋唔夠脂肪好易內分泌失調

有時食烚菜會落橄欖油
同埋會食牛油果、煎三文魚
肉湯都會飲

頭先啲蛋黃去唔晒
夾夾埋埋都食咗半粒

see #44

呢度只係我其中一餐啫，唔係日日咁樣食

你揾咩pt呀

香港蛋都正

啲初生蛋

好想食唷~啜卜心~

我有一些廿多年的蛋
妳要試試嗎

已經發霉，要用榴槤開

嚿雞真係幾正
想落d 胡麻醬撈菜食

胡麻醬
口痕食ok
減緊肥不了

少少肥 多多正
唔落根本係食草

吽～～～

食咗2粒芝士粒做小食

蛋黃都好高營養

好滑

變態婆呀你

我食左兩隻燒雞翼做小食

食咗大半粒
麻麻哋蛋黃

2隻係240卡路里左右
我嗰2粒33卡

759 賣嗰隻包到好似一粒粒糖咁？

諗起呢個icon

係呀

好食

豐富鈣質

ptgf

嫩藕呢？

喺底，2嚿

隻雞望落好好食

多食㗎

咩呀

係幾正

自己煮定老母整俾你

眼殘，我想話”夠㗎”

夠架！

好的

真係share俾我癩，我好大食架

我都係呀

2隻幸福值240分左右
你嗰2粒33分

我全家都好幸福喎

不如我幫你祈福

菜太少，肉太多。

平時夜晚食多好多菜搭救

冇dressing 點食

頂硬上呀

識玩，晚餐其實最重要。

平時食物豐富就唔食蛋黃
依家食到咁清係可以食蛋黃

together

會超出我嘅每日卡路里
下次食一粒囉

而家每日限幾多卡路里?

1200幾乎每日都爆100

如果你每餐都係食圖中嗰啲食，好難過千二

幫我備埋餐啦

冇可能餐餐咁食啦
好似朝早食火腿通心粉已經350左右

晏晝係冇指定食乜...
嗰日冇homemade lunch就要食外賣
介乎300-500度啦

夜晚喺屋企食都控制到嘅，400左右
但今晚去新居睇裝修
食咗個外賣車仔麵加少少手撕雞
仲有兩盒芥蘭...
坐底都600...